{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002663",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023091206519/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코듀로이 밴딩 팬츠 - 그레이"
    },
    "text": "8 secondsブランドのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。 商品番号はFW23 / 263Y21FY13で、こちらは伸縮性に優れたジャージーコーデュロイ生地で作られたパンツです。 このパンツは柔らかくてふんわりとした質感とリラックスした動きを提供します。 ウエストにバンディングとストリングが付いていてサイズを調節でき、様々な体型を収容できます。 オーバーフィット上着と一緒に着用するとバランスの取れたルックが完成します。 表地はポリエステル99%、ポリウレタン1%で構成されており、洗濯方法は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 そして、服を裏返して洗濯し、長くねじったりこすったりして洗わないように注意しなければなりません。 また、洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、洗濯時に飾り物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品の損失は保護されず、暖房器具や高温アイロンをかけることは避けなければなりません。 合成繊維やデザイン上の装飾物が肌と摩擦しないよう注意する必要があり、水洗いの際に金属付着物によってサビが発生することがあります。 また、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあり、白い製品に色移りすることがありますので、着用には注意してください。 水洗いの際、若干の収縮や摩擦により毛羽立ちが発生することがあり、強い日差しまたは照明によって変色することがありますので、着用および保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "8 secondsブランドのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このパンツの商品番号はFW23 / 263Y21FY13です。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような生地で作られていますか？",
            "answer": "このパンツは伸縮性に優れたジャージーコーデュロイ生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このパンツは柔らかくてふんわりとした質感とリラックスした動きを提供します。"
        },
        {
            "question": "このパンツのウエストは調節できますか？",
            "answer": "はい、このパンツのウエストにバンディングとストリングが付いていてサイズを調節できます。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなトップスと合わせるとおすすめですか？",
            "answer": "このパンツはオーバーフィット上着と一緒に着用するとバランスの取れたルックが完成します。"
        },
        {
            "question": "このパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "このパンツの表地はポリエステル99%、ポリウレタン1%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "このパンツの洗濯方法は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "このパンツは洗剤が残らないように十分に洗濯し、洗濯時に飾り物が落ちる恐れがあるので軽く手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "このパンツは機械洗濯による製品の損失は保護されず、避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "このパンツの着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "このパンツの合成繊維やデザイン上の装飾物が肌と摩擦しないよう注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このパンツの水洗い時の注意点はありますか？",
            "answer": "このパンツの水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの着用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "このパンツの着用時には体質によって皮膚アレルギーが発生することがあり、白い製品に色移りすることがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの保管時の注意点はありますか？",
            "answer": "このパンツの水洗いの際、若干の収縮や摩擦により毛羽立ちが発生することがあり、強い日差しまたは照明によって変色することがありますので、着用および保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このパンツの製品の損傷に関する注意点はありますか？",
            "answer": "このパンツの消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 704
    }
}